見住隻6882跌到

睇年報，佢有酒店，第日又會起多間

酒店業務應該喺金蛋，自公佈業績後就跌跌跌

入貨喇 仲問